佢究竟當我係乜嘢？

一開始同我一齊瞓都唔肯同我拍拖
之後就算肯同我拍就日日閪面每樣嘢都要嘈
依啲都算 我嘅身份佢從來無公開過 一直都喺度扮單身
所以先會繼續收小明做兵同人哋單獨出街
人哋表埋白我都唔知

唔止小明 喺東方日報嗰度都會同男同事單獨一齊收工 所以唔俾我去接佢
有次喺大埔俾佢啲朋友撞到我同佢一齊佢竟然即刻喺個whatsapp group度話自己做ptgf
佢仲要扮撚晒嘢話係講笑唔係唔認同我拍拖
咁我叫佢補返問"拍拖去邊度好"
佢係就係問咗 淨係cap嗰句畀我睇 但之後仲補多句"做ptgf都要諗去邊"
每次想食好啲都俾佢ban 出街去行下又俾佢ban 想送嘢又俾佢ban
我似係個俾人騎牛搵馬無得屌閪sp多過男朋友 因為出街會俾人撞到 尤其係大埔

成日講大話 根本唔知佢邊句先係真
第一次含撚都唔會撞到牙吞埋精都無乜野咁
聲稱未拍過拖 但又話中學有啲puppy love仲搞到俾人排斥 都唔知邊句先真

之後就當然派帽畀我 一腳踏兩船 同傻b一齊訓瞓同我一齊瞓
當年佢第一次生日正日唔肯同我過而同傻b嗰時就期待人哋幫佢慶祝 但就好求其
最後咪又係我請佢食buffet補祝返11月3日嘅正日生日 但嗰時我只係個隱藏嘅後備船

再之後佢炒牛熊輸咗屋企人十萬竟然話要我借俾佢
嗰時我個心有幾痛
我咩身份都唔係一直以嚟連正式嘅男朋友都唔係 但係出咗事先嚟識搵我

點解一個人可以咁賤？我梗係唔借 借咗邊到收得返 好彩我仲有理智
跟住就到我出咗嗰個post 佢就同傻b散咗
就算散咗佢都無諗住同我一齊
一直都只係玩鳩我 身份又無 地位又無 扑嘢又無 究竟當我係乜嘢？

跟住又有新仔拍拖(聲稱又係傻b但我覺得佢又講大話)但又會同我email傾計同畀我錫
依家唔理我 唔知第幾條仔了 究竟當我係乜嘢？

thx for sharing.

潮文？

兵

TLDR

冇扑野又點sp

總之就 咪撚煩 啦

no thx

你email係咩

應該有啲巴打都知我講緊咩 成日講大話嗰個啊
曾經同我拍拖 但從來無公開過 人哋問佢就答係單身
我已經話一齊公開 或者一齊放拖手相 但乜都唔制
有一次我哋俾佢啲朋友見到 佢就即刻喺個group話做緊ptgf
同男同事行返屋企唔使同我講 同隻兵仔小明出街都唔使問我
小明表埋白都唔使同我講 叫佢唔好再理小明 都係唔理我
跟住又成日話要食放題啊 將來要做少奶奶 要有樓嗰啲
鍾意就閪面日日嘈 日日講分手 其實佢根本就係騎牛搵馬 但就死口唔認
最後喺緣份計畫識到傻b 就梗係即刻同我劃清關係 間接畀咗帽我

read吓 打咗好耐

咪無閪屌嘅sp

知你仲唔躝

佢話我係男朋友但唔公開

想做有閪屌嘅情侶

咁咪姐係兵

好緊張

G

惡拎到

你有啦

唉 哭泣

又咩

佢聲稱係處

對智障係咁